前線心聲: 我無諗過「自由的代價」 會咁大.....

進擊的港人

推

樓豬呢條分化港台五毛狗好耐冇見

啊.....

一諗起個結局就唔想睇落去
但現實點都要贏

sa sa ge yo~ sa sa ge yo~
Shin zo wo sa sa ge yo

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

Sign.

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

進巨真係好撚適合而家睇

呢首主題曲都好啱而家聽

用動畫做比喻會唔會太幼稚，因為我地巳經有人以死相諫
PS我好鐘意進擊的巨人

自由的代價
用 linux

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

今日真係差d獻出心臟 好彩手足無事

進擊本身就係政治片
你咁講高達都幼稚？